政治庇護大軍 急急急急急急急急

申請庇護，移民官問話重點：

1）點解選擇我們國家作庇護？

2）點解不在轉機國家申請庇護「如果踩中都柏林條約」，有時候就算唔係都柏林條約都會問。

3）解釋恐懼理由

4）舉證自己發生同樣既行為及舉出案例。

5）暗示雙重罪原則，同樣程度或同樣的行為在當前國家是合法及自由表達的一種「例如：國旗法」

6）堅持做人原則，同工作簽證，移民簽證一樣，有時移民官會陰下你，比如講如果我地批准你庇護，你會否係我國家做一些事暗示交換。「不合法，貪心，受引誘，違反公民意識質素既問題」

遇上此問題絕不可刷鞋，要堅時人既質素，歐洲國家寧願你反抗都唔願留一個利益因素出現就沈默及無意力爭，無正常情緒既偽人，例如一直等平權既bno香港人，完全忽略左英國最唔受最唔歡迎呢種奴才狗，明明自己權利打壓仍客客氣氣為利益不敢作為

「註意，疾風醜聞果班加勒比海人，無護照無文件證明自己係1981聯邦公民身分及其下代，都係因為屌到英國政府歸還公民身分、並非求英國歸還、仲要攪到英國賠償解決住宿問題，金錢及生活圈調整質素」

7）當問到如果庇護唔批，堅持拒絕遺反原居住地。

一旦庇護不成功獲庇護身分，移民局會出信，叫你邊日前離開此國家，你要講寧願去其他更合理人權既包容國家都拒絕返香港。

8）無時無刻都保持良好公民意識展示俾民官感受

9）有宗教信仰加分。

有宗教信仰加分。

正常 身處外地 參與宗教社區 容易融入當地生活